有冇人以前曾經怪錯共產黨

一孩政策->減少中国人數目
防火長城->困住班癲佬

根本共產黨好適合統治中国

中国又赢

checkmate

沒有共產黨 就沒有新中國

共產黨咪又係班支那賤畜

呢兩樣係唯二德政

你試吓俾中國人投票選總理囉
肯定貪污貪到一發不可收拾

仲有大躍進解決人口危機

其實只要佢唔攪香港唔攪全世界，中國人最岩俾中共統治

不嬲一孩政策都係中国犧牲自己保護地球